沒有國民黨就沒有新中國

人民日報？

國民日報

沒有蘇聯就沒有新中國

請你回應 為什麼武漢肺炎係一個偽科學

有咩偽科學到今時今日 仲係好撚流傳？？？？

- 分享自 LIHKG 討論區 #25

大公報